點係大學抄人牌

有時同啲女有幾句
但係無啦啦抄人牌好似好唐突

不

寫低自己電話，攝俾人地袋

見多幾次先囉
佢想同你傾落去自然會拎到
咁

應該冇下次

怯就無㗎啦

唔想直接問咪返去搵佢fb囉
同一間u點都有mutual fd
add完inbox啱傾既自然會問到電話

放上goop等人抄

大膽啲啦 唔主動就冇 柒咗咪下個囉